<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Membres on</title><link>/membres/</link><description>Recent content in Membres on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>fr-fr</language><lastBuildDate>Tue, 06 Oct 2020 08:50:29 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/membres/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Margaux de Roquefeuil</title><link>/membres/margaux/</link><pubDate>Mon, 11 Jan 2021 21:21:01 +0200</pubDate><guid>/membres/margaux/</guid><description>Qui suis je? Arrivés il y a 5 ans à Bois le Roi avec mon mari, 4 enfants. Nous avons tout de suite été séduits par la qualité de vie hors pair entre Seine et forêt. Mes intérêts sur Bois-Le-Roi et en Seine-et-Marne Propriétaires d’une maison près du gymnase que nous avons totalement rénovée en arrivant. C’était une ancienne résidence secondaire. Participation à la vie locale de Bois-le-Roi Je ne participe à aucune association mais bénéficie avec plaisir des projets mis en place, notamment en terme de sport et de musique.</description></item><item><title>Florent Pigout</title><link>/membres/florent/</link><pubDate>Mon, 11 Jan 2021 21:21:01 +0200</pubDate><guid>/membres/florent/</guid><description>Qui suis je? Je suis né à Paris en 1979 J&amp;rsquo;habite à Bois le Roi depuis 2014 Mes intérêts sur Bois-Le-Roi et en Seine-et-Marne J&amp;rsquo;habite rue des Sesçois Mes enfants sont scolarisés en maternelle, collège et Lycée Participation à la vie locale de Bois-le-Roi Non actif jusqu&amp;rsquo;à présent, mieux vaut tard que jamais Ma profession actuelle Je suis développeur en informatique</description></item><item><title>Nathalie Combes</title><link>/membres/nathalie/</link><pubDate>Mon, 11 Jan 2021 21:21:01 +0200</pubDate><guid>/membres/nathalie/</guid><description>Qui suis je? Toulousaine de naissance Toujours un quart d heure de retard J&amp;rsquo;ai quitté la Garonne pour la Seine Mère de 3, le projet de ma vie Mes intérêts sur Bois-Le-Roi et en Seine-et-Marne J habite rue des Sescois Une chance! Celle de pouvoir aller à Paris aussi facilement que de se promener en bords de Seine et en forêt. J&amp;rsquo;aime le jardin pour regarder ce qui y pousse et écouter les différents sifflements des oiseaux.</description></item><item><title>Pierrick Houdeville</title><link>/membres/pierrick/</link><pubDate>Mon, 11 Jan 2021 21:21:01 +0200</pubDate><guid>/membres/pierrick/</guid><description>Qui suis je? Bacot depuis 2013, marié et père de 3 garçons Mes intérêts sur Bois-Le-Roi et en Seine-et-Marne Je suis propriétaire d&amp;rsquo;une maison rue des Foucherolles Participation à la vie locale de Bois-le-Roi J’ai aidé l’association “Bien à Bois-le-Roi” à collecter des fonds en organisant la collecte de crowdfunding sur HelloAsso (https://www.helloasso.com/associations/bien-a-bois-le-roi/collectes/collecte-1-bien-a-bois-le-roi) et soutenu en tant que donateur. Aucun rôle associatif jusqu&amp;rsquo;à présent et l&amp;rsquo;initiative les-bacots.</description></item><item><title>Simon Mencarelli</title><link>/membres/simon/</link><pubDate>Mon, 11 Jan 2021 21:21:01 +0200</pubDate><guid>/membres/simon/</guid><description>Qui suis je? Je suis né en 1982 à Carpentras dans le Vaucluse (et oui je vais avoir 40 ans cette année&amp;hellip;). Je vis à Bois-le-Roi depuis le 22-12-2020. Je suis marié (2012) et père de 2 enfants (2013, 2017). Je suis multi-entrepreneur et travaille une partie de mon temps depuis mon domicile. Mes intérêts sur Bois-Le-Roi et en Seine-et-Marne Je suis propriétaire de ma maison située Rue des Sesçois, 77590 Bois-le-Roi.</description></item><item><title>Géraud Talandier</title><link>/membres/geraud/</link><pubDate>Sat, 16 Jan 2021 22:56:01 +0200</pubDate><guid>/membres/geraud/</guid><description>Qui suis je? Installé à Bois le Roi depuis plus de 20 ans, j&amp;rsquo;y ai élevé 4 enfants. Loisirs : La marche en forêt, du chant choral, la programmation informatique Divers sports : VTT, Ski, voile, aviron&amp;hellip; Mes intérêts sur Bois-Le-Roi et en Seine-et-Marne J&amp;rsquo;habite rue Chantemerle à Bois-le-Roi. Je suis heureux de vivre dans un environnement aussi verdoyant et paisible en étant aussi proche de Paris. Participation à la vie locale de Bois-le-Roi Je suis membre du Collectif de défense Bellerive Sesçois.</description></item><item><title>Philip Twomey</title><link>/membres/philip/</link><pubDate>Sun, 17 Jan 2021 13:52:01 +0200</pubDate><guid>/membres/philip/</guid><description>Qui suis je? Né a Los Angeles en 1962, je vis en France depuis 1986. Avec ma femme, Cécile, nous sommes venus à Bois le Roi, rue des Sesçois, pour y vivre et élever nos 3 enfants en 2004. Mes intérêts sur Bois-Le-Roi et en Seine-et-Marne Je suis propriétaire de ma maison rue des Sescois à Bois-le-Roi. Je n’ai aucun autre intérêt à Bois-le-Roi, ni en Seine-et-Marne. Participation à la vie locale de Bois-le-Roi Très heureux de vivre à Bois-le-Roi, je suis membre de l’association Bois-le-Roi Environnement et du collectif lesbacots.</description></item><item><title>Laure Saunier</title><link>/membres/laure/</link><pubDate>Sat, 16 Jan 2021 22:56:01 +0200</pubDate><guid>/membres/laure/</guid><description>Qui suis je? Née en 1974. Mariée, mère de 4 enfants : étudiant, lycéen, collegiens. Je vie à Bois le Roi depuis 2014. Mes intérêts sur Bois-Le-Roi et en Seine-et-Marne Je suis propriétaire d&amp;rsquo;une maison rue de la croix de vitry, quartier de Brolles. Je déclare n&amp;rsquo;avoir aucun intérêt sur Bois-le-Roi et ds mon département. Participation à la vie locale de Bois-le-Roi Je soutiens le collectif pour mieux appréhender l&amp;rsquo;avenir de ma commune et construire un projet partagé.</description></item><item><title>Luc Bertin-Hugault</title><link>/membres/luc/</link><pubDate>Sat, 16 Jan 2021 22:56:01 +0200</pubDate><guid>/membres/luc/</guid><description>Qui suis je? Habitant depuis presque 4 ans sur la commune, j’ai à cœur de m’y investir pour participer au développement harmonieux de la commune et de ses habitants. Mes intérêts sur Bois-Le-Roi et en Seine-et-Marne J’habite dans le « vieux Bois le Roi ». Propriétaire, je suis venu m’installer ici avec ma famille, attiré par le cadre de vie, la tranquillité des lieux, la possibilité d’entreprendre un rapprochement salutaire avec le sol (je suis passionné par la permaculture).</description></item><item><title>Cécile Twomey</title><link>/membres/cecile/</link><pubDate>Sat, 16 Jan 2021 22:56:01 +0200</pubDate><guid>/membres/cecile/</guid><description>Qui suis je? Je suis mariée et j&amp;rsquo;ai 50 ans. Avec mon époux Philip, nous nous sommes installés à Bois le roi en 2004 pour y éléver nos 3 enfants. Nous habitons rue des Sesçois. Mes intérêts sur Bois-Le-Roi et en Seine-et-Marne Avec mon époux, nous sommes propriétaires d&amp;rsquo;une maison rue des Sesçois. Participation à la vie locale de Bois-le-Roi J&amp;rsquo;ai participé à l&amp;rsquo;enquête publique lancée en 2020 sur la modification n°3 du PLU afin d&amp;rsquo;exprimer ma vive inquiétude quant à la rapide densification urbaine et ses conséquences tant esthétiques que structurelles.</description></item></channel></rss>