<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Membres on</title><link>/membres/</link><description>Recent content in Membres on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>fr-fr</language><lastBuildDate>Tue, 06 Oct 2020 08:50:29 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/membres/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Margaux de Roquefeuil</title><link>/membres/margaux/</link><pubDate>Mon, 11 Jan 2021 21:21:01 +0200</pubDate><guid>/membres/margaux/</guid><description>Qui suis je? A compléter Mes intérêts sur Bois-Le-Roi et en Seine-et-Marne A compléter Participation à la vie locale de Bois-le-Roi A compléter Ma profession actuelle A compléter</description></item><item><title>Florent Pigout</title><link>/membres/florent/</link><pubDate>Mon, 11 Jan 2021 21:21:01 +0200</pubDate><guid>/membres/florent/</guid><description>Qui suis je? Je suis né à Paris en 1979 J&amp;rsquo;habite à Bois le Roi depuis 2014 Mes intérêts sur Bois-Le-Roi et en Seine-et-Marne J&amp;rsquo;habite rue des Sesçois Mes enfants sont scolarisés en maternelle, collège et Lycée Participation à la vie locale de Bois-le-Roi Non actif jusqu&amp;rsquo;à présent, mieux vaut tard que jamais Ma profession actuelle Je suis développeur en informatique</description></item><item><title>Pierrick Houdeville</title><link>/membres/pierrick/</link><pubDate>Mon, 11 Jan 2021 21:21:01 +0200</pubDate><guid>/membres/pierrick/</guid><description>Qui suis je? Bacot depuis 2013, marié et père de 3 garçons Mes intérêts sur Bois-Le-Roi et en Seine-et-Marne Je suis propriétaire d&amp;rsquo;une maison rue des Foucherolles Participation à la vie locale de Bois-le-Roi J’ai aidé l’association “Bien à Bois-le-Roi” à collecter des fonds en organisant la collecte de crowdfunding sur HelloAsso (https://www.helloasso.com/associations/bien-a-bois-le-roi/collectes/collecte-1-bien-a-bois-le-roi) et soutenu en tant que donateur. Aucun rôle associatif jusqu&amp;rsquo;à présent et l&amp;rsquo;initiative les-bacots.</description></item><item><title>Simon Mencarelli</title><link>/membres/simon/</link><pubDate>Mon, 11 Jan 2021 21:21:01 +0200</pubDate><guid>/membres/simon/</guid><description>Qui suis je? Je suis né en 1982 à Carpentras dans le Vaucluse (et oui je vais avoir 40 ans cette année&amp;hellip;). Je vis à Bois-le-Roi depuis le 22-12-2020. Je suis marié (2012) et père de 2 enfants (2013, 2017). Je suis multi-entrepreneur et travaille une partie de mon temps depuis mon domicile. Mes intérêts sur Bois-Le-Roi et en Seine-et-Marne Je suis propriétaire de ma maison située Rue des Sesçois, 77590 Bois-le-Roi.</description></item><item><title>Géraud Talandier</title><link>/membres/geraud/</link><pubDate>Sat, 16 Jan 2021 22:56:01 +0200</pubDate><guid>/membres/geraud/</guid><description>Qui suis je? Installé à Bois le Roi depuis plus de 20 ans, j&amp;rsquo;y ai élevé 4 enfants. Loisirs : La marche en forêt, du chant choral, la programmation informatique Divers sports : VTT, Ski, voile, aviron&amp;hellip; Mes intérêts sur Bois-Le-Roi et en Seine-et-Marne J&amp;rsquo;habite rue Chantemerle à Bois-le-Roi. Je suis heureux de vivre dans un environnement aussi verdoyant et paisible en étant aussi proche de Paris. Participation à la vie locale de Bois-le-Roi Je suis membre du Collectif de défense Bellerive Sesçois.</description></item><item><title>Philip Twomey</title><link>/membres/philip/</link><pubDate>Sun, 17 Jan 2021 13:52:01 +0200</pubDate><guid>/membres/philip/</guid><description>Qui suis je? Né a Los Angeles en 1962, je vis en France depuis 1986. Avec ma femme, Cécile, nous sommes venus à Bois le Roi, rue des Sesçois, pour y vivre et élever nos 3 enfants en 2004. Mes intérêts sur Bois-Le-Roi et en Seine-et-Marne Je suis propriétaire de ma maison rue des Sescois à Bois-le-Roi. Je n’ai aucun autre intérêt à Bois-le-Roi, ni en Seine-et-Marne. Participation à la vie locale de Bois-le-Roi Très heureux de vivre à Bois-le-Roi, je suis membre de l’association Bois-le-Roi Environnement et du collectif lesbacots.</description></item></channel></rss>